見到班fd話攰唔出心都淡

個運動持續左咁耐 問心邊個唔攰
但係到而家五大這訴求都未真正爭取到
721 831 新屋嶺嘅仇都未報
港共同黑警仲愈嚟愈過份

但身邊啲朋友好似都放棄晒咁
乜嘢都唔參與 好似淨係喺度等美國佬通過人權法
但佢哋好似完全唔知道 如果自己唔主動行出嚟爭取
人哋美國佬睬你都傻 連你自己都唔表態 人哋點解要為咗你得罪中國市場

自問自己都只係和理非 有好多嘅顧慮唔能夠上前線
但係而家只係叫你去行下叫下口號都唔做
最諷刺係一開始係到指責人唔肯罷工嘅 而家叫你罷課都唔肯 閘又唔跳 鐵又唔罷搭 文宣緊加唔會整 連補習都唔肯調時間 你個補習學生補少一日唔使死㗎 但香港冇左你地參與真係會唔掂

淨係喺IG FB打飛機係冇用㗎 真係好希望聽日可以見到你

929全球反極權遊行 101賀佢老母

身邊朋友無一次願意出黎 基本上每次都自己一個出去發夢 有時候心都淡撚埋明明次次都話支持 每一次都未做就話無可能
真係好想講 做唔做到同埋有無去努力做過 係兩回事

我都係 成班港豬肥媽首歌同班黑警啲柒野就識po 一叫佢地出黎就話男朋友唔俾一係就唔得閒

博盡無悔啦 手足

盡自己所能做

無論結果係點

都係好老土個4個字 問心無悔

我陪你

反而我朋友個朋友唔覺攰
習慣曬

身邊好撚多個都係佛系抗爭, 求雨派
口講支持乜鳩都唔撚做
屌

9月2 3無咩人罷工之後已經決定唔會再為場運動拎假
嗰日咁啱放假咪會出去

千其唔好心淡，冇朋友一齊上街發夢唔代表你都可以停哂落黎

用自己影響他人，感染其他人最重要

Same here
等陣又要單拖了

已經出發 今日就算得自己一個都會照去